鄰居 鄰乜撚野居? 成層樓得你一個? 神早流流係度轉乜撚野

屌你老母
轉乜撚野
好撚柒煩
我想瞓覺

朝早唔轉 唔通夜晚先轉？
樓主唔好咁on9得唔得

你間屋當初裝修果時唔洗鑽？ 黑人問號?